{
  "character.constellations": "운명의 자리",
  "character.passives": "고유 특성",
  "characters": "캐릭터 선택",
  "character": "캐릭터",
  "cooking_ingredient": "식자재",
  "artifacts": "성유물",
  "weapons": "무기",
  "weapon": "무기 사용",
  "food": "음식",
  "location": "위치",
  "bonus": "추가 증정",
  "type": "타입",
  "Anemo": "바람",
  "Geo": "바위 원소",
  "Pyro": "불",
  "Hydro": "물 원소",
  "Electro": "번개",
  "Cryo": "얼음",
  "ATK": "공격력",
  "HP": "HP",
  "DEF": "방어력",
  "HP%": "HP%",
  "ATK%": "공격력%",
  "Elemental Mastery": "원소 숙달",
  "Energy Recharge": "원소 충전 효율",
  "CRIT Rate": "치명타 확률",
  "CRIT DMG": "치명타 피해",
  "Healing Bonus": "치유 보너스",
  "Physical DMG": "물리 피해 보너스",
  "Physical DMG Bonus": "물리 피해 보너스",
  "Pyro DMG": "불 원소 피해 보너스",
  "Hydro DMG": "물 원소 피해 보너스",
  "Cryo DMG": "얼음 원소 피해 보너스",
  "Electro DMG": "번개 원소 피해 보너스",
  "Geo DMG": "바위 원소 피해 보너스",
  "Anemo DMG": "바람 원소 피해 보너스",
  "Mon": "월요일",
  "Tue": "화요일",
  "Wed": "수요일",
  "Thu": "목요일",
  "Fri": "금요일",
  "Sat": "토요일",
  "Sun": "일요일",
  "Forsaken Rift": "잊혀진 협곡",
  "Taishan Mansion": "태산부",
  "Cecilia Garden": "세실리아의 모밭",
  "Hidden Palace of Lianshan Formula": "천둥 연산 밀궁",
  "or": "혹은"
}